保持憤怒

唔好輕易忘記我地受過既暴力對待
中信大廈發生既事 到而家一睇到依然嬲到喊
612係極大既創傷
We are not doing this for nothing.
我們必須時刻緊記
不撤不散 唔係講完就算。

驚有人唔記得左有幾痛，附上有心人製作既片段
《They Don’t Care about Us》（係mj個首，而家聽番，中到呢。）：

保持憤怒。

。

睇李家超嗰幅嘴臉同政府嘅態度，都已經好憤怒。。